［9.2開學日］跪求大量文宣圖！！！

聽日係9.2開學日 希望可以打響頭炮

跪求文宣組手足可以留低大量任何關於
罷課、黑警文宣圖以喚醒注意 感激不盡

光復香港，時代革命。
五大訴求，缺一不可。

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

P牌仔自推

推

push